兒登仔捉5毛捉到走火入魔

成班亂尻咁嚟 唔啱自己心意就會做尻人地
完全冇分析

冤枉師

不過兒登好似唔可以講真話

拉 樓主pr 公司

認同

收皮啦你...分化狗 PR 五毛

可以

終於有人明

PR圍爐post

痴撚線, 你話兒登仔有錯? 傻架咩
所有兒登仔都永遠是對的!

我諗我今日未食藥 冒犯兒登仔

樓主5毛blocked

又block 一個 thx

一網打盡